原來江蛇同謝蛇既真身係⋯

多謝立場哥哥捕捉到呢幾幕
即刻有感而發

屌你老母死三毛 咪撚膠化
一膠化又變許狗咁撚樣

岩，我們笑佢就正中下懷